中国人都自豪吧！庆贺吧！欢呼吧！跨入中国梦的一大步马上就要实现了！

點解啲仆街藍絲咁撚鍾意打飛機

中国夢要實現囉

北斗有得用嚟上網咩？

既然佢每年無啦啦幾萬蚊，仲唔快啲請食飯？

咁多國旗關咩事

原來係老屈人地恭喜佢

中国北斗三號差點砸毀水庫大壩 貴州村民發現墜毀的衛星倉

呢隻？